冬天搭巴士 同自殺無分別

垃圾狗鐵又壞車
迫我要搭長途巴士返工

車外得1x度
個個著曬羽絨保暖衣
一上車已經焗到仆街
除得既外套都除曬
坐多陣開始流汗
個人愈熱 保暖衣既功效愈發揮得淋漓盡致

感覺 就好似隻乞衣雞
比d葉呀泥呀包到實一實
再不停加熱
d汗不斷咁出
上至頭 頸 隔肋底
下至背脊 屎忽隙 大脾
香汗淋漓
唔怪得乞衣雞咁鮮嫩多汁

為免真係焗熟自己
我按捺住體內果團火同燥底
走落樓下
不慍不文 十分有禮同司機講
"司機 架車真係好熱 可唔可以開大d個冷氣？"
司機眼尾喵左我一下
然後伸手敲兩下個溫度計
我望一望
豈有此理23.5度
車外14度 架車竟然差唔多高10度
仲要咁囂張敲落個溫度計度
好似好合理咁
我冷靜落黎諗一諗
結論係 司機一定係低能既
所以我費事同佢爭論

於是我上返上層 繼續焗我既乞衣雞
內心祈求快d到站 比我一個解脫
說時遲 那時快 一上到上層
忽然一個無戴口罩既廢老
大大力打左個乞痴
我隱約見到佢副假牙噴左出黎
因為雖然佢有舉高手 離遠放喺口前面
但其實效用同無掩口完全無分別
同時間有幾位乘客用手掩面
好似韻律泳咁 十分齊整

呢一刻 我心知不妙
坐佢旁邊既女仔一面懊惱
仲同我對望左2秒
我用眼神向佢表示遺憾
車上其他人都表現得非常無奈

空氣流通真係好緊要
巴士司機 屌你啦！

啲廢老真係流動生化武器黎

？

幾高質呀

唔錯

平時隨地吐痰已經好想打柒佢地！

英雄所見略同
係時候起義 組織一個反廢老集團！

負評比廢老同垃圾司機

經常坐巴士既我可以同你講多數係巴士冷氣壞左

死肥佬？ 通常廿幾度都出汗，唔係肥都幾難

瘦底
你平時廿幾度 會唔會著保暖衣厚冷衫？

簡直係草菅人命

想講而家啲巴士個冷氣恒温係連司機都冇得較，佢都係同你一齊熱…

慘絕人寰

都係呻下姐
真心問 咁點解一時風大一時風細？